[telegram]歡迎絲打一齊傾計

有無啲絲打係身邊無咩朋友傾到計
可以加telegram一齊傾下計
只限絲打

利申 20歲絲打

id: unicornxx19